猪吃酒糟醉了，叫兄弟帮忙一起宰猪，烤起来很香哦

老美宰沉醉在支那夢的支那醉豬
真香

曾經的雞